恭喜ios13 app store終於解除咗200mb流動數據下載限制

我宣佈2019年無限數據plan終於要成熟了

我仲未有得update

用表情符號終於唔使切換鍵盤

等我del走個表情符號鍵盤先

...
算，我都係加返

Public beta

App store用Face id依然唔俾set免費app免密碼

終於可以直接禁emoji?

最好只準經wifi backup上icloud既限制都解除埋！

emoji 同樓豬一樣以為佢本身已經有 我又走去del

最好唔插電可以手動要求立即backup
次次換機用iCloud 同步要插足兩晚電先backup曬

不嬲都有喎

我部xr detect 唔到dual sim fml

終於
我為左唔禁錯 成個emoji del鳩左

當我無講過

官網咁教

如要讓 iCloud 每天自動備份你的裝置，請執行以下步驟：
確保已在「設定」> [你的名稱] >「iCloud」>「iCloud 備份」中開啟「iCloud 備份」。
將你的裝置接上電源。
將裝置連線至 Wi-Fi 網絡。
確保裝置的螢幕已鎖定。

自動icloud backup要駁電
手動icloud backup唔洗駁電

你可以手動幾時用wifi都backup 到